岩 先 係 地 鐵 有 對 情 侶 嘈 交 笑 到 仆 街 。。。。。

琴晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

完

成個post最好笑果樣係無人理樓豬

咁詳細，你錄低左架？

利申：剩係睇左頭兩句

哇 好笑呀

岩先定琴晚？

太長無睇，負評上一頁⋯

下一站金鐘

係喎 笑死我

Old new is so唔識串

其實係咪想學地鐵食野係個手/口到篇文
柒到唔敢睇

又回帶

嗰篇真係笑撚到我仆街

一路碌一路等下一站金鐘

笑到我仆街

又釣

Too long no read